轟警「砌生豬肉冇成本」

轟警「砌生豬肉冇成本」

要聞

被告孫君和被捕時遭警打至頭破血流，昨被裁定罪名不成立。資料圖片

【本報訊】昨被裁定罪名不成立的陳紹鈞在散庭後稱，裁決未還他公道，他批評警長誣告他掟磚，沒良知，擔心執法者「砌生豬肉」會變成常態，「砌生豬肉冇成本，砌唔入都冇代價，驚佢哋會做更多呢啲事。」他考慮或向警方索償。
陳散庭後不忿說：「想問吓誣告我掟磚嘅警長，點去面對佢嘅家人、子女同太太？用咁卑劣嘅行為誣告普通巿民，對我嘅家庭、小朋友有好大影響！」

考慮向警索償

陳說做每一件事都光明正大，今次雖被控，但無阻他繼續做公民記者，只是經一事長一智，以後拍攝時不會跑，亦不會提早關掉攝錄機。他稱早有心理準備會被入罪，亦同時擔心一旦罪成會令家庭支離破碎。他育有兩名分別4歲及14歲的兒子，但他沒跟長子交代太多與案有關的事情。他又表示會考慮向警方索償。
另一無罪獲釋的被告孫君和對裁決不願多談，只說以平常心面對結果。
■記者黃幗慧

相關新聞

旺角騷亂 首有人脫暴動罪 官指警作供有疑點 兩被告當庭釋放
要聞 5小時前

點解會冇成本？

而家比假口供唔係刑事？

個成本係邊

警犬老屈人已經同港女老屈非禮接近一樣

響法庭講大話唔係刑事？

好多單係警犬做控方俾法庭質疑佢口供都冇事啦

慈母

係又點
律政司冇咁得閒同你告

刑事咪又係警犬告

咁佢地有冇受到應有既制裁#？

正一食屎狗

律政司唔會告

冇人告加冇人查，就算係刑事都上唔到court

香港司法咪又係中共d人，佢話無事就無事架啦，重信法庭？